{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 크로바"
    },
    "text": "群山ナウン洞に位置するクローバーでは、快適な客室でヒーリングして快適に休めるように最善を尽くしています。 クローバーをご利用の際には未成年者の予約や出入りが不可能であり、身分証明書をお持ちでない場合は入室できませんので、この点にご注意ください。 また、未成年者の予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 客室の利用基準人数は2名1室に定められており、基準人数を超える場合には、当日現地にて追加料金が発生することがあります。 1人追加した場合は、1万ウォンの追加料金が発生します。 客室はヒノキでインテリアされており、水素水浄水器が備えられています。 また、客室ではNetflixの視聴とWi-Fiの使用が可能で、早めの入室ができるようにチェックイン時間は15:00となっています。 クローバーは群山愛商品券加盟店で、群山博物館BUY加盟店としても知られています。 近代歴史博物館の入場券を提出する観覧客には現金で10%の割引特典を与え、カードで決済する場合には7%の割引特典を提供します。 クローバーには建物1階の駐車場と向かい側の駐車場で、計22台の駐車可能なスペースを提供しています。 無限クーポンルームを予約すると、溢れる特典が3つあります。 予約の際には直ちに割引クーポンを使用して低価格で予約でき、常連の半額クーポンも50%割引された価格で提供されます。 また、予約後に2,000ウォンの追加クーポンも提供されます。 クローバーを清潔でジェントルにご利用いただければ、次回も良いイベントを提供できるよう努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "クローバーの立地はどこですか？",
            "answer": "クローバーは群山ナウン洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や出入りは可能ですか？",
            "answer": "クローバーでは未成年者の予約や出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合は入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用基準人数は何名ですか？",
            "answer": "客室の利用基準人数は2名1室です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。1人追加した場合は、1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "クローバーの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "クローバーの客室はヒノキでインテリアされており、水素水浄水器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "クローバーの客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "クローバーの客室ではNetflixの視聴とWi-Fiの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "クローバーはどんな割引特典がありますか？",
            "answer": "クローバーは近代歴史博物館の入場券を提出する観覧客に現金で10%の割引特典を与え、カードで決済する場合には7%の割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クローバーの駐車場はありますか？",
            "answer": "クローバーには建物1階の駐車場と向かい側の駐車場で、計22台の駐車可能なスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームの予約にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "無限クーポンルームを予約すると、割引クーポンを使用して低価格で予約できます。また、常連の半額クーポンも50%割引された価格で提供されます。さらに、予約後に2,000ウォンの追加クーポンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "クローバーのサービスについて何か注意事項はありますか？",
            "answer": "クローバーを清潔でジェントルにご利用いただければ、次回も良いイベントを提供できるよう努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 578
    }
}